老實，見到啲利身浦丁英超史上最高分亞軍真係忍唔住笑

英超史上第二高分冠軍鏝都未出聲，利狗丁第二高分亞軍
無他，歷上第一高分100都係鏝，人地都無需特別吹奏反而利面皮厚到丁第二

最高分亞軍好似係反痢拎黎j同笑柒痢

英超史上最高人工球員好J d

又係假猁搞事
獌狗又屈我利

係係係

明啦

為應付獌狗抄利迷老屈抹黑
已經整合緊真猁假猁名單
以正視聽

作為痢
最高分亞軍呢五個字我連提都唔想提

自己開完post講再屈係利開
反利可唔可以高質少少
呢d post一睇就知假膠開啦

樓主智商唔過60
假膠都唔識分
現實應該被人讚佢靚仔就信

係得佢J

丁

on9

跟住佢會話
痢最叻就係割蓆

開9 post個d on9仔我又唔撚識佢
真利又好假利又好
割乜9野蓆

係係係係

2奶猁

猁狗好撚肉酸

成堆紅字size6最高分亞軍再加幾個369都可以係話利迷丁

假猁囉嘛，一早知啦獌狗扮咖

又屈我利，班狗無性架

學巴打所講，利斯文有理，贏唔串，輸唔屌，屈我利嘅仆街正岸鳩

獌狗真係好得閒，用成季時間扮猁，我利尋晚無左個冠軍，班串過馬撚既假猁即刻潛曬水，重唔係獌狗完成任務收工？

全能到hihi，仲識彈琴

同市光榮咪猁狗屈獌囉
屈咗咁多年，而家俾人屈，抵撚死

你琴晚盲撚咗定冇上波台？

邊個利阿 開名啦？

係啦 E.Lamela 都係猁狗

ynwa, 白1-0

陣間我地利記就大炒狼隊奪冠

我地利物浦終於上返第一名了！！！

見到班獌狗含咗成晚鏝撚得個吉就想笑

英超冠軍 利物浦！

講兩句就想指鹿為馬
收皮啦
琴日冇人玩心戰都講得出

撚到班柒頭利扮唔嬲唔care好正

班撚樣攞黎，咩到入曬假猁數，搞到真猁要谷撚住扮君子，一發爛渣就變獌狗

有利迷j？

無，比人屈的

真利一定無J，不嬲平常心，預左輸，J個班假猁獌狗扮，串柒柒，屈我利

全能到仆街